班賓賓個個星期日算唔算非法集結

佢地係咪個個星期都要申請不反對通知書

所以佢地咪分好多個小組

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

賓賓罷工大鑊過政府罷工

岩啦
分好多個小組
幾人一塊布野餐

原來佢哋一直咁醒 等我仲成日笑鳩佢哋

咁人地小圈子黎

賓賓証明左
只要小圈子 霸哂成條路/天橋都得

華生 你發現盲腸了

聽日一齊野餐

社交唔算